將軍澳沿線唱聖詩守衛香港

如果8月4 係地鐵站出口唱sing hallelujah
用和理非形式守住地鐵站 有冇得諗